平放bakerie企位一張

平100放俾你 聽晚麥花臣
有意tg

push

我都想放 屌

平200有冇人要 小弟學生 600對我嚟講已經好多

兩張企位有冇人要

我都想放

推

垃圾rapper政治都唔撚講

屌早知買曼城貴飛都唔撚睇佢地啦

笑撚死 個個都想放